（集思廣益）我今年廿七、同前女友分左手十年，點追返佢

如題
成十年 應該點算好

有個朋友想聯係返個ex, 唔係想追返, 只係想知對方安好, 都好q難, 你放棄啦! btw 個朋友就死...